{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 해질녘강물소리펜션"
    },
    "text": "酒泉江が前に流れ、後ろには鶴山が位置するヒーリングペンションです。 客室内の肉類や魚の匂いがする食べ物の調理は不可であり、キャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用も禁止されています。 予約人数を超える場合は予め連絡してください、最大人数を超える場合は入室できません。 客室内では絶対禁煙をしなければならず、ペンションと周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などで他人に不快感を与える行動がある場合、退室措置が行われ、このような理由で退室時には客室料金が払い戻しされません。 退室時には、すべてのゴミを分別して使用した食器はきれいに洗わなければなりません。 入室は14:00から可能であり、退室は10:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは炭とグリルを利用して2~4人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合は5,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキューは客室ごとに個別にご利用いただけますし、屋外バーベキュー場もございます。 幼児の場合、1人当たり20,000ウォンの料金が加算され、小学生以上はこの料金に含まれます。 小学生未満は無料で宿泊できます。 インターネットは無料でWi-Fiを提供します。 ペットは入室できず、その他の施設としては駐車場、電子レンジ、洗濯機、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などがあります。 フットサル場とバドミントンボールも提供され、カード決済も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "このペンションは酒泉江の前に位置し、後ろには鶴山があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での食べ物の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での肉類や魚の調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内ではキャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は事前に連絡していただき、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "ペンションと周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "他人に不快感を与える行動はどのような行動ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などで他人に不快感を与える行動があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時にはすべてのゴミを分別して捨て、使用した食器はきれいに洗わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能であり、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2~4人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合は5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは客室ごとに個別に利用できますし、屋外バーベキュー場もございます。"
        },
        {
            "question": "幼児料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、1人当たり20,000ウォンの料金が加算され、小学生以上はこの料金に含まれます。小学生未満は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては駐車場、電子レンジ、洗濯機、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "フットサル場とバドミントンボールが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カード決済は利用できますか？",
            "answer": "はい、カード決済も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 657
    }
}